卜大 尸心

放屁

虞䮾

文尼